大發現！原來HKU真係有雙佛系碩士學位！！！

連登仔齊佛系！！

比美哈佛

佛你老母
比你老母

施主

牛逼

能大終於有對手

HKU個佛學碩士好似有左好耐了😏😏😏